[有圖]比你揀你會要袁澧林定莊思敏

一個樣靚又gfable但ipad

一個大波淫底但樣衰(唔理佢係咪假波先)

比你地會點揀先
正評 袁澧林
負評莊思敏

push

不了

兩個都好樣衰

做女友
揀袁
實係好靚女
腳又唔錯

屌
莊思敏
對腳正撚到
假波都照屌

你要求都幾高架喎巴打

會否太貪心

又幫大陸臭雞谷人氣

莊思敏都大波 正常size咋喎

c cup算係禁上吓啦

樓主食開豬？

呃正皮

佢整出黎架喎個波

印象中好似未見過對腳，有冇圖睇睇

莊屍敏把聲

少年, 你太年輕了, 未隆胸時平到不得了

因為想揾有啲波但又樣衰既做吓比較
我淨係諗到佢

痴線你擺個禁雞既黎比

偷偷留下負評

你好你好 袁澧林死忠

莊思敏狗都唔屌

雖然不嬲覺得袁澧林好普通 唔靚 但你都唔洗搵個豬西黎比掛

樣衰都算 莊思敏把閪聲 盲嘅都屌佢唔落啦

就係因為佢豬西 但西得黎副body又唔差

莊思敏有錢

袁做女友用，莊做愛用

我要莊思明

莊思明仲豬喎

竟然有負皮, D口味

莊思敏 (我等錢洗)

正評啦，帶出街都威啲

一定係莊
淫撚到腳趾都啜成晚

2件都揀唔落喎 有冇巴打都係咁

揾雷兜同莊思敏比就差唔多

我要莊思拿

正皮果件樣衰到爆喎
負皮

why not neither

莊思敏對波假既

兩個都唔吸引，揀唔落手

假波都拎出黎，做左功課先啦，天同地比

莊思拿唔該

兩個都咁柒

莊思敏假波不了

緊係負評

識揀緊係揀莊思敏

老豆係大馬拿督

食屎同飲尿之間真係好難選擇

6個人連登仔都有1個揀莊思敏

angela yuen有禁差咩